金澤培：警方已透過法庭手令取得「8.31」太子站事件的錄影副本

港鐵行政總裁金澤培表示，為應付跳閘等違反《港鐵附例》行為，近日已增加人手，並安排包括尼泊爾裔保安等組成的200人特遣隊處理，至於治安問題則由警方負責。

他昨出席電視節目時說，警方已透過法庭手令取得「8.31」太子站事件的錄影副本，強調不應由港鐵單方面公開閉路電視片段，以免影響警方調查，但他說，所有合資格的團體可透過法律途徑取得相關片段。

比狗cut完先播?

仆街了

你自己班狗係站入面最清楚事實 仲拎埋cctv

屌 個個都有向法庭攞手令 得狗有

可以頒最佳剪接獎了

只有一個方法可以有效打擊藍屍

港鐵有計劃逼害本地人口，將粵語族群污衊成罪犯

你老母港鐵